美股認真討論區 CMLXXXVIII

代暴絲開定...繼續討論...

小西FB / MEWE

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

靈軒尾盤個棍 精彩

gay金佬又呃我貨
TSLA 尋晚臨尾個棍咩事

唷

Monster

個倉ath

睇黎今晚又跌完,開始V彈

你又買乜呀

希望keep到訓醒

入左爛果

arkk升乜？

聖母跪拜區

契媽

想買佢leap call

SH SQQQ

all爆apple

竟然仲係正數

Monster Hunter

+300石

契媽越升 靈車越跌

契媽 sq 巨硬

個倉+1%
要還神了

Fubo咁就20%一日

...信念唔夠...入小左..入得45股

潛水艇AMD冇底嘅

ARKG應該升緊AQB

一入arkg 就爆升咩料

原來就黎20蚊

你睇下AQB佔幾多先

走牙

低位dar建倉，已彈

所以我成日都話MSFT依隻野好神奇
市升佢跌，市跌佢升

LAZR

又v

講下就跌咩

爛魚咁既 revenue
全靠 ARK 炒起佢隻股

all

依家垃圾妹左成季都未返到家鄉

靈車

V緊上去
怕咩

有時覺得做咁多野不如ALL IN契媽仲好
ARKG同ARKK令我個倉冇輸錢

有變種武肺 但反而係納指跌多過道指

呢啲廢老股用黎壓低個倉風險真係一流

契媽比靈車拖累

yala好撚癲 百幾萬單

140指日可待

doj 有GS NKE雙箭頭

1145準時V上

隻arkg咁撚勁
早知入多幾手

Mega Cap 除左 Tsla , 浪費左大家3個月時間

TSLA d option跌哂價既?
想SP SC都無好位

有無人今晚跑過契媽

ZM 轉燈

好友辦事不力
打咁耐先嬴

biotech is the future

跑贏arkk

7.08入bb好唔好

星期一通常未warm up大家都睇定D 星期三四就果斷得多

又伏左一班人

贏緊契媽快啲追

30分鐘前 above put:call 係1:1 而家已經係0.7:1

arkg無買到，淨係得arkk

amzn aapl fb goog msft nvda 無眼睇

玩壞左了
D人買岩跌都要輸

ARKG加左倉

Arkg

買契媽，去打機，去訓覺，起身數錢

左k右g頭戴w

勁

上黎睇大家penis sell

利申 小西派+ VCP 大弟子

做莊贏到笑 磨死哂啲long

大量call flow湧入SPY QQQ

星期五唔short

屌 美股真係每日都咁樣v

iv crush

AAPL 準備V

變種病毒 脫歐 仲可以反彈
真係犀撚利

BB掛6.9睇下入唔入到算,盤前未放得切隻垃圾廢老股入唔到BB中路

FB仲係價投位任你地買

V到先啦屌，冇一次生性

要補倉係而家了

加左倉 感覺好不智

聽日280

太長時間不如入正股 你俾既premium會好高

現實唔差
Fed邊有藉口開printer

Deep V

盤前6.9入左

希望今日V一V聽日再直插
開市入左ZM轉頭放左執左少少
咩貨都無入到

而家入TQQQ = free money

同志
不過我搭多隻靈車

Firstrade 提款係咪一定要scan paper form唔可以電逅？

唔係咁易架師傅

條友印錢印到傻左

好多股都爆升，點搞，仲話股災...

入了SOXL

ARK系列回都唔回下

申請Visa 卡，每個月有2500 USD係免手續費

AI今晚想見170？

盤前回咗 開市諗下諗下已經冇位入

Ai好喪 但係見換手率高都係放棄入咗手

係我抄佢講野

VERI完全冇力 蝕哂時間
想斬了

禁成年都未禁得哂啲錢wo

但似就反彈

你遲佢2分鐘講

買咗契媽未

係WOR...

今晚唔敢GEL 怕魔咒, 自己開心算

lazr,fubo,ai.....

連登大船出征wsb

轉行全職炒股 仲可以食盡政府福利

坐埋今個星期 唔升就斬殺佢
靠LAZR抬番起個倉

買左啦 你又知我想買
你邊位

一入就棍升

Veri日日紅

LAZR做咩火箭? 有新聞咩

垃圾股黎
SH LAZR好過

太陽能100 好5好

今日跑贏契媽

買未來

ai 係第二隻TSLA？

LAZR先係

唔覺大盤跌緊

ARKG +5.21%

咁都跑贏

Errr你咁有錢就電匯啦
或者打上CS問下，你咁尊貴實有專人服侍你

如果靈車v返上去
咁今晚契媽隻arkk隨時升超過5%

lazr ＋mara 拉到全倉升18% CLS

我+6.5%

美女係痴線既全世界都跌，佢準備倒升

佢之前明明可以online搞電匯，而加要paper form scan比佢都係想提下大家 好果有事要應急錢未必咁快拎到

契媽 我知錯
跑輸幾條街

UK lockdown = 歐豬panik sell
美國佬起身 = 唔關自己事 = buy the dip

Lazr 2030年市值1500億
投資未來

日日都跑贏契媽

無留意依隻 仲值唔值得追

work要妹到幾時

34 放左一半LAZR 有D後悔

lazr都有人吹奏
我出番去先

ftch到底識唔撚識跌

AI好痴線 屌買得十股

契媽仲未入ai

幾錢入

唔係傾好收購咩
仲想爆啲咩

建議細注建倉 再低位補
呢間做自動駕駛用激光sensor
目前市值80億 2030年個老闆預計1500億
已經同好多大車廠合作
加埋個老闆係天才 好值得留意

nvda 真係 520係底

有難度

其實點解玩vixm唔玩vxx

Thx 巴打

123買到aapl

130 末日call

希望兩日內aapl 發威

only me jel tan
獨自數鎂

特價完畢

VLDR LAZR

今日ching chong既人聽日訓醒就會後悔

利申 又減左AAPL MSFT轉馬，之前真係買得太集中

有病？

仲有我

me2

Oxy 均價20走唔走好

信契媽
悔改
DEL APP

多唔多人個倉無faang?
特價完大家重倉未

ARKF 都就黎轉返燈咁叻仔

比FT 玩死...
入左 Limit 價, 之後個網係我place order 個陣load到個現價 replace 左limit

長知識了

tan 100 誓約勝利之劍

我辭職都要攞

上左TAN大船 未沉

我隻FDX肯起身未

NYC lockdown 可以專心炒股
又升

痴線
咁快跌完邊有位買隻隻升勁多

３０１ 跌落嚟

有冇人睇好FBI

Ai 130放左
依家165....
好痛苦

$200 soon

直接買貨唔洗換馬啦 呢兩隻唔怕重倉

上緊支牛定wechat ？有個股打手嘅

首先唔會lock

2日要升4%
等博升day

我幫女朋友打理個ETF AC 今日跑贏左我

100%倉冇cash買野
CS margin太貴唔考慮

國家俾左2次機會白卡仔平倉唔知有無珍惜

契媽原來今日破底

美國佬都就中過晒仲驚咩變種

pins

重咩自己覆自己

AMD戇鳩

Ai 點撚樣夠佢玩

Ai升撚到

靠QS 一隻救全家
輕鬆訓覺

破晒位 跌多日我想開leap call

arkk....

gel 頭犯法牙

Report左佢開分身未

有冇淡友未走put?
今晚轉燈

arkk 132

vix 落得咁慢

Aapl仲柒下柒下

100股Ai救全家

重倉 等收新年利事

有冇人一齊上BB船
咁多大CONTRACT嘅CYBERSECURITY先 $7

勃能咗

Nok有大contract咪一樣on99咁

今晚arkk準備133

心思思想追返LAZR

太細隻, 得$7 股,IB 收手續費貴
如果唔係short put 下

真心癡線
仲以為佢無機會重上 $80

低位有貨 SH

台巴點睇TSM

GOOG巴唔整多個FT玩DAY TRADE, OPTION, SWING TRADE?

ARKK傻撚咗 好彩冇ching chong
不過都係得嗰70股
成大舊錢放咗喺VOO好似好撚累事搞到賺少咗好多

石囝必定panic sell左

契媽真係cls
ARKK一己之力 力挽狂瀾

無計 大機構唔掃上去都無辦法
價值投資要等趨勢

而家TSM真係好誘人

arkg 又100
幾時超越arkk

有FT, CS,
但short 要hold margin / buying power

Mara na

但一直係底

石巴一日唔落船
TSM妹返100-105 三個月先

$35入
$45走咗

重倉arkk arkg 我都唔知講咩好

石仔真係罪大滔天

arkk升乜？
醫療基因股？

除左gel一律唔洗講

契媽最近入左好多醫療股

300走左

得一股

想加arkq

星期五高J tesla
本身今日紅到癲
ARKG 同 ARKK升突返
根本on99

唔使明升啲咩，因為聖母

CRAZY, ITM做咁遠...

ark系列跌 我有qqq托住
qqq唔生性 我有ark頂住
被動收入

有無咁勁

TTCF anyone?

... otm

可以睇石巴做指標

我係每日關注台蛋巴精神健康組既組員

如果有人日日call arkk，可能發咗達，日日升40%

因為痴Q 咗線

搞到我想ching SNE全部入契媽

台巴都忍唔住要打J

而家入又畏高 而家唔入今日個價變返做低位

救下佢落船

呢一晚個倉竟然可以追得上arkk

納指仲上緊 但small cap係咪開始回緊?

想

我太陽能可戰arkk

忘巴icln vs tan 點揀好

Tesla 一入就跌

全球性芯片缺货超乎想象

AI入得1注，比次機會

而家成個POST既人都睇石仔頭

石仔幾時離場

其實依個行業
會唔會有個嚴重產能缺口

今日咁嘅境況
我自己都預咗成績麻麻
冇諗過依家居然頂得住
不過唔知要頂記耐

石仔今日岩岩屌完TSM

屌ARKK盤前入唔到 on9

利空
TSM 根本接唔曬啲單
啲廠又要等起好
石巴又唔落船

我低位$30都有少量貨
賺返少少聖誕食返餐聖誕大餐都好
各位QS師兄諗住幾時放？

佢屌係冇用 佢要賣走佢

太陽能呀

今日個倉龍到癲

V到就轉燈

仲有半倉錢買乜好

岩岩入左TAN

真。

原來麵神今日生日
財經台台主

上左報

建議下次股災再買

我9月中過佢一次招就好驚佢

veri 溝唔溝好
持有$28.5

Semiconductor 用途實在太廣泛
就算你唔玩大嘅都有好多其他small mid cap 執吓

邊隻

好想買SOXL DO NOT FAP

是日cathie wood評價： maria ave maria

NVDA leap call

希望上個post個sdow股神走得切啦

到底幾時先真.回調
已經半倉cash等入市

@@@@，@@@@@

白卡仔d sdow

Clsk 19.99

蘋果
103
tesla就懶醒46幾撈底好彩夠堅定
盤後308都無放

yes

merry Christmas

JPM

開市前仲負數，而家正返
打和 super 不過個市最近不穩定性太高，留多啲cash掃貨，好似今日咁

人哋白卡有傷殘津貼 財務自由

LAZR今日似炒完 回番再入

全靠NET同 WFC頂住
今日銀行股妹其實係買入機會

回完架喇
唔入就算

V 撚到咁，佢死撚硬啦今次

一見到白卡佬 就知冇事

已入

佢gel 完頭，就到我地gel 頭㗎啦

聖母g勁到

dow勁過nq

VIX 準備閪冧

多謝白卡佬燈力

TTCF monster
封城+素食快餐
冇得輸

幾時燈小西veri

有冇人去short UVXY

14000股SDOW 賺左幾多?

咩都無做到就+4%，聖母

條垃圾真係燈撚到

齊齊數錢

掃一掃貨又得返10% cash

原來arkk 都有dividend

好似台灣semiconductor都隻隻升到傻

今晚好牛
多謝白卡佬

shorting vxx

Fuckbook格硬拉返上ma100
觀察左好耐
Ma100=fb春袋

又話跌屌

無事喇升番哂

TSLA重倉, 個個gel緊時個倉仲紅緊

屌，msft生性到仆街
真係倍感安慰

tsla 其實係升左
如果你係計695 咁就冇計

IB同FT都係用695計, 想唔紅都難

年尾700

認真冇爆升4%個陣先640

來吧埋伏已久

依隻幾好

7000

我以為依到得我玩rio, bhp, vale

有事啦,BTC開始跌,一陣3點鐘神秘力量

盤前個倉-3% 熄apps訓

宜家醒左-0.01%

八點同三點成日神秘力量

你指星期五收市前? 其實係預左佢會先爆升之後呢個星期回跌返落去

如果你唔計收市前爆升果段, TSLA係升左, 但事實係冇得唔計, 升左就升左

我叫緊春個倉仲紅緊-0.03%姐, 倉入面有幾隻細價股都5%up, 龍到痴線

都係少少leap call咋

Aapl 準備上返126

多謝白卡佬

道指正數埋

白卡做淡輸錢有無得8折找數

大奇蹟日

好龍

佢14000股喎，咪當食咗個下午茶咪算囉

港女依家得支那ipo其他無野玩

PLTR

AMD肯彈未

打完機 見到個倉由-9000 到 +2000
跌完㗎喇？ 我仲掛緊150 加倉U

個既d option已經玩壞晒
個價升左張SP跌錢
今日個跌張SP印錢

Pltr返嚟啦
個倉終於正數

FBI 痴左線

條友燈到含，pd 條數仲扮緊傻

白卡佬燈力大勝印度男孩

IPO

Tsla 升返670 就最好啦

loak 升啲咩

我見跌市無理去玩左2077個靚鐘, 岩岩一睇番個倉又輸變左打和

日日開市跌啲跟住就升幾%

你再打多陣機 會+2000 -> -10000

道指扯番上去綠色

港女成潭死水
個個都係抽完ipo暗盤放無限loop

屌早知就唔好衰手多玩埋tsla put 啦

伏到hihi

唔好喇 準備瞓教聽日返工等對沖

Snow又陰陰濕濕咁上返去

支牛好慢

沽空tsla的沒有一個是無辜的

clsk升穿埋20

我知錯啦elon papa

如果TSLA 可以末日CALL 變廢紙，OtM CALL 繼續高IV就正

沽tsla

我今日輸左百幾美就收手

我輸多你一百鎂

算，有aapl call 補救

忘巴又鞭

Shout put多謝晒

繼$19 sqqq
$13.38 sdow又有得鞭

食tea錢無啦 媽閪

買牙

俾錢你賺都好d

算，係我信念唔夠，今鋪抵死嘅

M$痴撚左線

今天契媽沒有極限

唔講都醒唔起有個14000股大戶
不過個白卡佬連倉都唔敢貼 點可能真係入呀

我等兩日後128 就即刻發call

到時應該賺到錢

Free Money Sponsored by pepethefap

上禮拜入咗10股 幾日已經賺緊90蚊 後悔入得少

隻PLTR

果兩百鎂就俾你地做燃料啦

今晚tsla 670

大奇跡日wow

pltr支火箭就黎射穿我張short call

27蚊 都係妹返 25-27 𠵱個區間咋啵

SQ做咩Q

28啦。。 不過星期五到期sc 30比我賺埋先啦

聽日gdp多數都無咩驚嚇或者驚喜，又要等多個月

Pltr

屌你老母veri onl9

我call咗張 22年1月 50蚊 今日變返正數

STNE 更稱心

巴打咁多cash等入貨

Penal buy

tsla 666.66

靈車真係服撚左你

農業股除左DE 大家仲有無咩可以選擇

倉有ARKG PLTR U
今日起快

由-700變+400

多謝白卡佬
真心多謝你
三次啦
三次你一出嚟發癲都係大奇跡日
一次個倉加18%，一次19%
今日雖然好少，但都轉燈變正數
感謝你
祝身體健康，長燈長有

界咸村民上

講個笑話你聽
病毒變種再封城，股市升

想知14000股果位巴打點

原來我地一路都怪錯咗佢

多謝你呀，白卡佬

佢成就咗我地

美女真係痴根
咩利好消息都無就大v番哂

check $MOO ETF component

Shop

屌你roku 係咪無頂

救完pd又救滅世棍

靈車入咗指數第一日表演都係同平時差唔多姐

9000億都喺利好

Your daily reminder that

講左成半個月啦，係人都知會過

原來今日係爆買日

印度神童都敵不過 Printer

大家仲留唔留cash

熄機訓醒 綠番 岩岩有冇人做put

乜撚野神童，貼張14000股sqqq黎睇睇再講

Put vxx

空軍矛一個是磨菇

利申：做咗半粒鐘空軍

想問下 app 版是咪唔可以set 睇 gain/loss?

契媽G 101

close 了佢
跌唔落

真係痴撚線
咁撚樣都倒升到...真係盤前夾撚爆哂淡友啲春袋

就嚟+1千石 每日都係咁就好

AAPL個山谷靚到

大恩人嚟

連aapl 都就嚟轉燈

盤前止蝕師又羸

唔識睇SI
幾時放好

我有幸食曬依個山谷

盤前真特價

Old but gold

巴打你係邊

人地用十皮嘢鎂食緊宵夜，respect la

訓左無睇，依家sdow升了多少

嘩x4叫係牙白？

是

想睇有錢人宵夜食咩

禮拜五咁大單buyback爆出黎，睇淡都唔會short dow啦係咪
淡其實唔係問題，但係呢個時候淡係蠢

估唔到蛇果都轉燈

巴打14000股sdow轉得切身嗎？
翻身了嗎
好擔心你

Tsm妹咁耐 差唔多可以入貨

又一次教訓大家做淡=慘過做雞

個市好龍

ABNB做乜鳩

9000億 = 升！
病毒變種 = 經濟再轉差 = 拜登上台再救市 = 升！
失業人數增加 = 政府增加失業救濟金 = 升！

Ath緊

無上車既只能追悔 AI同ABNB

我都ATH都搵其他sector加

升 -0.05

次次盤前跌panic sell或者盤前升panic buy都係左一巴右一巴

冇 arkk都係靠佢同tesla sq其他個d上落唔大
1月450真係好輕鬆

依隻野個莊係我見過最撚硬 以前17x put過一排研究過一排
逢ma5就買冇撚錯 d回調成日ath 個日做 搞到隻股唔識跌咁

妹到仆街
啲人走得7788 又開車

AAPL轉燈

傻淡GEL頭GEL到衡一衡嘅BINC POST

-- 美股認真討論區 CMLXXXVI

信MM, 買FVRR

食左藥

最近青山放監？咁多白卡佬浦頭

AAPL入唔切call

我隻130 call

clsk準備22

放完工返到屋企就見dj扯到恆曬搞乜黎

日日都龍撚到嘔真係日日都easy money WTF 我完全等唔到

喜迎病毒變種 信政府唔驚

如果唔係衰手多put tsla，我賺緊5%啦

陷阱指數食撚屎
升30%都比人反cup

以後唔睇了

PIN食撚左屎

有冇人好似我咁越来越偏向daytrade? 呢排個市波動太大 靜靜地SH or option分分鐘一日帳面賺，另一日又去返原位，倒不如真係袋咗錢落袋先

升 =比人反cup
跌 =升足全日

屌你老母做index 做到咁冇個性

MSFT FB 準備要龍啦 儲左咁耐力

創意台台主

岩先美市10:00-11:00

俾人笑鳩我買aapl

係你地笑鳩我既同時，已經追多左1/3call

pltr vcp又然

幅圖咁係咪要屌上去了？？

Arkk新圖呢

我已經咁樣玩左兩個月 日日都龍到我唔信

AAPL! AAPL! AAPL!

正式宣布淡友個春袋俾人夾爆左

入市未？

過聖誕唔玩住

Same here

柒頭 你燈極都無用架啦

依個時間做淡係蠢係戇居

唔好再笑了..... 果位137止蝕師情有可原既

我大M$黨長眠千年終於可以起身gel頭

已經諗唔到有乜新名形容聖母

Buy the dip
日日升足全晚

個市真係cls 利申80%倉做淡慘過做狗

Cup noodle

波巴教路頭先入tqqq free money

Dji已綠

繼續數錢

短炒賺嘅錢全部用嚟買VOO IVV等指數ETF
分散投資鎖住利潤

Coco哥會唔會又返返黎香港避一避

今日ba真係大特價 盤前20幾 家陣218

今晚好似咁多未見過名既淡友出黎投降

"GLITCH "

正式宣布pins係垃圾

個market breadth又上返去
到底有咩先能夠收fed部printer皮

分鐘線落10ma即雙倍反彈

nio 上星期吹雞入0115 50call就黎到價
多少人跟了飛

真

MAR都回番晒

有朝一日FED畀人收皮
美國都畀人收皮

呢隻好似都幾硬
頭先一睇以為係zoom

樓都賣埋應該唔會掛

cls
納dee都要轉燈

AI
SNOW

咁多囡囡問功課 實sing

龍到就黎INTC都轉燈

又TEST三頂 cup noodles

倉變綠了

白卡佬好波

錢太少 好多股想買

U開始升了

求下白卡佬幫我燈下Veri

買put把撚

PINS想點

上個post有份笑爛果嘅 去咗邊？

三點唔知道有無神秘力量呢

成個倉除咗AMD其他都轉晒綠燈

大圓頂
molamola

Veri

我都求緊

SQ正一垃圾股

白卡佬幫手帶我返家鄉

隻net個圖大家點睇

你家鄉邊到

可摸以賣晒比我

屌你老母pins仲想橫盤幾耐

上升楔形有阻力 仲要黃昏之星咁

TG Yollan

Ai 準備特價

agger 妹撚左勁多日 跌仲勁過升

我就唔信AMD今晚轉到燈

今日 INTC 生性d 定 AMD

84蚊有阻力，今日破咗少少，但係有無力，睇多幾日先啦

突然間覺得今晚有啲似九月
覺得應該要跌啦，又俾佢回得返，然後聽日先真係FALL

唔敢睇太淡又唔望上
買哂兩邊隨時轉身

Veri終於都郁

宥子概念股全敗
得html先救得返

SQ TWLO幾勁呀

星期四前震
星期五主震

星期五都俾你震到 勁

要hedge應該買call

87蚊食左糊先
睇聽日點行

9月呀

有貨 Short Call

你都好野喎仲記住果陣星期幾

咁我回應緊巴打佢講9月嘛

痴線佬都俾人拜，股災來了

岩岩清哂 snow abnb ai 倉

今日真她媽crazy

白卡概念股

星期五好似已經一班人衝左入去捉佢突破

個市係咪痴左線 隻美金明明要行反彈竟然可以掉頭沽返落去

佢又嚟做淡，然後又有燈力

無得輸

美匯食屎啦
BTC再沖

ACAD
TWST
SSTK

三幅圖差唔多
邊隻會跑出

FUBO隻妖股幾時先識停

Veri

我都係星期五84蚊入
盤前86唔走
開市一棍落即掛87食糊算

白卡佬今鋪真係一鑊熟

錢又無

朵又臭

連真身都俾人起埋

Ai 又想衝

想睇佢下午茶食咩

最後的下午茶

真身?

#502

連VERI都走返上去
俾下面人都好喎

大家點睇SKLZ

而家係入PLTR既好時機

證明鎂除非FED子收水 無咁易上番去

但佢唔柒郁 今日

估計尾市仲會拉多一波上去

做淡慘過做雞

小心左一巴右一巴

美金跌到唔值錢

大奇跡日

D鎊又抽番上去

我隻CRSR終於上返水面

巴聽日又買樓了？

Fubo tv好似唔錯

斬哂未？

gravity $110 果陣唔買真係覺得自己好on9

人哋嗰啲茶錢嚟嘅啫

我怕我成世茶錢加埋都唔夠佢一餐黎

tsla Iv crush到好好睇

星期五真係唔敢開strangle

tsla跌5%
arkk仲有得升3%
咩玩法

nio

平手斬咗 轉哂VLDR

Roku

有個精神科醫生話ETF都會泡沫化，然後造成股joy

Good luck

小西賺多啲

QS痴咗線

nio個泡沫大到唔敢想像

想知點解

TSLA

gel到恆一恆
屌哂全連登仔都係垃圾
高位開盡sp

然後成個倉一日+90% -> +30%
止蝕fvrr

科興生物

Dmrc可以埋伏定

好驚林奠強制打支那針

VERI潛水艇露出水面

聽日又潛水

3蚊放左張call 之後直上4蚊

爽死

想問點解tsla option iv crush得咁勁？ 跌咁多put都跌咁多
新手唔太識 想知點解

唔會la, 反而yala聽日會回下氣

又可以加沽支那垃圾車

不驕不躁

TSLA比人玩壞左
無Free Money了

可唔可以理解做
上星期5 call同put都炒到太貴同
預期未來股價變化無咁大？

燈都就轉 聽日又回？

thanks

Yala玩燈掣

Yala由16爬番上18 已經好誇，去番16.5-17回下氣唔過份

PLTR 10%

OZON 5分圖好得意, 完全壓唔過43.68

VLDR 突然扯旗

S&P開始倒頭跌

21.2走左一半

Roku首席打手準備左一張roku末日put
聽晚應該有機掂一掂到ma5 掂完先上

AAPL棍上

上星期五CALL左VLDR

大户散貨姐 嚇我囂唔到既

受TSLA 拖累

VLDR突破埋高位

唔記得左入左s&p

23.69

大戶派錢啦

呢排個市求其買隻都會賺有啲驚

走早左

90度扯旗 好彩由VERI轉VLDR

第2輪9000億傾掂未

vix期貨企到wo

veri都爆

我16.67入, 捱過15.X,終於生性
本身走一半係諗住搵位再入返,點知一黎就新高

D VLDR CALL一晚到價

TSLA 650!

袋咗先都冇壞 總會回既

插緊

諗緊食唔食左D CALL佢好

今晚VLDR LAZR都癲咗
搽咗印度神油

因為入S&P發左幾多水
唔知要嘔番幾多出黎

LAZR我淨係入一張CALL
VLDR果十張直接到價 +300%

食一部分？

食左一半先都好

扯到癢哂 望到都驚

哇屌,24.78呀巴打
我21.2走都少成3.5

25都黎 印度男孩幫隻股搽印度神油

有冇機600

終於見到VLDR爆上

大奇蹟日 我放淨3分1
等回再入

VLDR打穿埋25 cls

賺少左4000鎂
不過都心足

想買巴士引擎（CMI）

羅素2000 9扯返晒上黎

冬至大奇蹟日 係開心既

我都走淨最後1/4
巴打你咩價位入

牛市股神真係亂來都做到
差唔多一個月前拎少少求其買pennystock實驗下，fcel +10% gevo + 36% mara +100%
得一隻 eng - 44%

除左fcel都唔知係咩股來

我係由Veri轉過黎 20.38 入
4倍回報

AMD戇鳩
仲戇撚鳩過食老本廢老INTC

盤後25.8

恭喜
今日+9.37%已經好爽

今日真係大奇蹟日

今晚屎忽撞棍啫 上星期做完功課
-6入LAZR VLDR就爆升

VLDR有冇機會回下啊大老

QS 過 $100

個市強到

我LAZR未轉CODE果陣走左雖然都有賺成50%,不過最高250%, 呢一刻都170%

VLDR等左成個月終於黎料

之前20上落左幾日啦

可以過快樂聖誕節

聖誕快樂

$26

真係唔諗住回 印度神油藥效太強

一齊等佢回再入

可以回幾多先

apple car新聞
搞到AAPL TSLA反向走+帶動晒連郡堆零件股

21都抵入啦

依家尾盤嗰一個鐘先係真開市時段

好多收dh

零件係邊堆

做下SP先

唔係日日都V到咁好彩

期待盤前清倉去瞓教個班巴打既反應

上邊果啲lidar股

清咗1/3 開始後悔

升5蚊痴線

兩隻都升25%

訓耐d

遲下Apple 跟機唔用Lidar 就好笑

4年後先開始生產
呢到炒rumour夠佢地升一倍

乜details都未有都仲炒得嘅
反而有Cash想搵嘢入都搵唔到

GM 果時發佈會乜車都無，得四個轆，兩碌棍，一個箱，都可以升6%

屌 諗住尾市等aapl回番啲入1231 100c
點撚知一棍上撚左去

扯行哂

掛撚左26買十張 掛低左三格

又話跌既，訓醒做乜又升番

利申sh 左

因咩事由盤前熔斷到收市反升有幾多人pains sell咗

牛市日常

跟我一齊Nio拍住上未

又 delay

Congress to pass seven-day stopgap to buy time for COVID-funding deal

stne

瞓左無睇市

依家無左TSLA 高IV option可以玩
有咩其他選擇

唔要細價股

AAPL

用緊ft, 想知share split 完後, 通常幾耐先會正常番? 2個trade day 仲show 緊split 前share 數

IV都係好低（同以前TSLA比）
無左一張都500，600美金

派左先

爛果

Clean energy 概念股 or ETF

Big Stimulus For Clean Energy: Covid Relief Bill To Include Bipartisan Support For Green Tax Credits

pltr?

RUN

TSM賣咗未

我之前買左ETHE, 佢話17/12 split, 個價都已經split 左, 但share仲係split 前一樣.

本身諗住賣之後買qs call

𠵱家FT仲賣得

不了

乖啦 玩住AAPL Call先

等埋財報先

Apple咩事

M1

一多連燈仔玩 QS 佢就會沉船

Q3 出 Apple Car

Apple 卡

好後悔無用20美買QS call，無左4000

可唔可以沉返日比我入返 賺少成倍

賣啲TSM
入QS

等到110先啦

之前仲 FF 佢幾時會過 $100
今日盤後已經輕鬆實現目標

係咪放得tsla入apple

應該等唔到

又高 J

VERI 終於綠燈

weekend出apple car news過埋星期一先黎升咁搞笑

News中文轉英文要時間

PTON 又開車

Abnb想跳樓了 唔係跌既咩 點解一個禮拜多啲就跌完30幾%再返家鄉
唉 唉

痴撚線全部盤後反彈
個市超強完全冇力跌

琴晚殺左幾多淡友，好友係唔係清左倉

好彩無做淡友

希望好快上返倉高位

aapl 最高132

白卡記者

新的動力火車 加油

我換哂倉
將堆無前景既out哂

炒完tesla到apple

65% 倉 Leap Call
開多咗張23年BB 15蚊

尋晚訓前仲係哭喪咁
估唔到起身又有得數錢

靜靜地

不過再諗落 佢跌到120嗰陣我都未必真係坐得穩既
唉 唔知呀好想死呀唉 自己高買低賣嗰堆就升返晒 然後其他野乜鳩都雞犬升天 但自己個倉宜家就吉既

契媽G點高潮了

算啦
我都止左幾多股
Fsly ddog dkng

成日想入都唔記得 睇返又高位

個倉又ATH?
唔叫春了

無賣

我一個倉89到12x 走哂
之後入ndx前一個月12x接刀
坐左幾個月 終於賺

訓醒又+3%
盤前股joy 去訓覺最好

琴晚偷偷地入左少少veri，一起身就7% SH 好舒服

盤前-6% 訓醒+16%

amnz 同nvda 差唔多要爆上，你地好入定貨

你點知的

TSM 實升到俾你

我有 QS 都唔敢推薦其他人宜家買佢

先知

其實我9up 你千其唔好入

Daytrade揀邊隻好？

忘巴tan達100
又可以勝利巡遊

@石室遺錄

屌錯蘋果了

新手第一次一日搵得多過返工
gel 1 gel sin

隻call太貪追唔到，追咗正股都fat fat

Veri 發功真係唔惹少

同船喇

要裸辭嗎？

FUBO 識唔識得停

算吧啦 人工低到仆街 要搵得多過返工有幾難

一日石巴持有 一日都唔開車

尋晚只係龍龍哈開始 定今晚開市又黎大棍落

a wise man once said:返工只係對沖

棍落完咪又係大V升破頂
美囡咁易玩

又話TSLA 670鑽石底

跌夠啦
今晚繼續破頂

你唔係話SH真係work咩？
點解會吉倉

D記帳app係咪唔會幫你由ipob轉open
見無變過

我訓醒見龍到咁已經清左7成倉

一日完成小西風火輪

Elon musk俾返d錢我

好蛇早晨

吉咗好耐 就係tsla升到600開始震嗰陣+自己覺得大盤準備冧嗰陣放晒
所以先明sh work
然後abnb ipo嗰日高位入滿倉 即晚跌撚到我投降吉到宜家

TRIT 絕地反擊

d 成長股真係升得好快

早晨

不過呢期啲ipo真係龍得濟
坐唔穩都好正常

個倉又ath

Trit老細話buyback+今晚即開con call公布營運數據
好有信心

一開市張iwm put執少少即走

Ai我都有諗過入 但覺得90蚊太高 點知都升咗差唔多成倍

想走了

Apple

放過tsm啦

唔好走,sh埋佢先

石巴祝你賺多啲

我估係牛市之前跌一跌逼害孖展散戶

自從買左小西概念股日日數錢

搞咁大壇野都係跑唔贏契媽G
我不想努力了

想問吓tsla琴晚call put一齊跌係咩玩法

訓前加多20張aapl call , 訓醒又收錢

Call mee apple big dodo

iv crush 唔見星期五成班做short咩

訓前加得5張

石巴再唔落船 我啲leap call都變廢紙了

跑贏左

IV

唔識 正股都未搞得掂唔敢搞期

睇下今晚盤前會唔會插多次震走d 股神先

做咁多野都係跑輸契媽

9月第一插V返上嚟我仲係咁加倉
之後嗰日

盤前紅盤後都紅
太重倉Tesla

我不想努力了

乜撚野股災啊？ 睇過。好多綠色啵。
Tesla 想點。睇到1 點幾。都係660 妹妹妹
一訓醒 就64x
夠薑再跌

次次跌都話allin 要幾時先入到場

柯落爸爸到

tesla 入完s&p 就會好似apple 咁妹，放心唔會大跌

入完標普嘅tsla，大家點睇走勢

美股真厲害 訓醒又綠

係咪真架。唔好呃我啵

訓醒見到veri升左咁多 以為發緊夢

Apple car idea拉埋堆lidar上去

好蛇有無咩lidar開心些牙

操作好差又跑輸契媽

個契媽無問題
朝朝訓醒數銀紙

都唔會大升

我自己持有Vldr,lazr 同ipv

好巴勁，咁早入定

今日隻隻 20%+

隻隻都升20%

Aapl下半場加盤後咁龍嘅

訓醒隻隻都升
Arkg nndm pltr veri

唔怪得好巴一黎就淫笑icon

好巴俾我跟你搵食

佢地market cap細 如果拎到apple訂單至少升2/3倍
Lidar
可以望埋apple有咩lidar supplier
大包圍就岩

想sh到earnins了

Pton既巴打有福了

TSM走左了

Near term 電話需求上升
中線apple car
Gay cook真係識create value

有錢買聖誕禮物

樓主pin this plz

VLDR盤後

石仔你乖啦

今次諗住買咩呀石仔

Thanks 石仔
TSM解套了

又被人睇死你

傳apple用佢啲零件

手持TSM既巴打有福了

-5%->+5%

一訓醒變左贏2k

靈車垃圾

TSM 封印解除

傻系石你不如買qqq 算啦

又新一浪破頂攻勢

All in TSLA了

也是會走

你其實係唔係想做老母面

真心 早啲訓啦
唔操作就係最好嘅操作
呢2個禮拜好好訓

點解尋晚會倒升？

Keep住龍

各位 TSLA 股東仆街了

插完咪升無咩問題
盤前清倉撚俾人呃哂d 貨

請教下石師傅
左追右右追左
係咩武林心法
係認真來回跳

英國個邊咁嚴重 真係龍咩野哈哈 唔可以回下先龍

真係坐唔定然後高 J

聽日 TSM 升，到時就後悔

做淡慘過做雞
陷阱指數只有反cup 沒有新高

回左啦

美國表示wfc英國

聽日可以不問價入tsm?

係而家

個市強到⋯

吉撚咗仲可以唔訓咩 等佢真係回先再諗入貨啦我

石仔尋晚執幾多

尋晚124撈左少少爛果

尋晚大好機會入aapl leap call

琴日盤前清咗倉買咗sdow個位巴打還好嗎

得美股轉燈
因為全國啲人都已經中晒肺炎，wfc
確診破新高帶動股市升添呀

回左架啦,等下次再回先入

好巴琴日有無加倉？

佢好似賺 $80 走

唔聲唔聲 GS破左歷史新高

已經好勁啦無蝕走

Arkk再加倉爛果

123.5入到

Herd immunity達成，升

好巴
bb係咪可以入貨
心急人上

契媽狂掃aapl